突發！老母發現有支KY！

是咁的，頭先食完飯後老母返房睇睇下電視無啦啦問做乜擺支牙膏喺佢房，全冇人應佢之後佢擺咗支嘢入廁所。

我十分鐘後入廁所見到支牙膏：

好彩我發現得早，如果拎咗嚟刷牙
雖然支嘢唔係我，但係點處理好

想同你用

你老豆留番今晚玩啫，擺番入房啦

叫你滑下個口，今晚同佢奶

會唔會係公司拎咗返屋企用？

你的老母就是你

衰仔 你以為點養到你咁大

如果你老母用開
點會話牙膏來
但唔係你老母用又會係邊個用？
樓主係咪有家姐細妹
介紹來識下

佢地岩岩係廁所用完 漏低無拎番入房

唔係牙膏黎嫁咩

衰仔
我留返今晩同老豆用
仲諗住生返個細妹比你撚

stepmother